求婚氣球

有巴絲打可以幫一幫手？有無人知旺角邊度有類似下圖既氣球買呀？
好趕急，朋今晚要用

今晚用依家先買
咪鬼求婚喇

信和3樓

用condom 吹啦屌你

小心買錯WILL YOU MERRY ME

深水埗玩具街

多謝咁多位巴絲幫手
最後成功係深水埗玩具街買到
朋友成功求婚